想問呢間寵物店係咪伏

嗱，唔好屌住先我試過聯絡領養貓既組織，想領養多兩隻主子陪我屋企隻主子（本身都有領養），但啲義工離地到仆街，家訪完，等左成兩個月先話唔批，真心嬲左，當我地狗咁撚 所以最後係旺角一間叫經典寵xx買左隻貓咪陪主子，我想問間野係咪伏？因為都聽過旺角多黑店黎緊準備接主子走，有咩要主意？

領養貓搵滅時潘可能會容易啲

推

咪撚上來問垃圾問題啦

咁唔知咪問

買有咩問題 但買完先問有咩意思？你個腦中貓瘟？

Classic出咗名黑，
買完先問你真係叻

又一個助長繁殖場既pk

弱智就唔好養貓啦

係 樓豬正一冚家剷

知唔知點解堆黑店可以生存到而家

旺角啲寵物店多謝你呀

要注意嘅嘢就係要有心理準備貓瘟/皮膚病/FIP，
你接完即刻睇醫生，
數吓自己戶口夠唔夠錢幫佢醫

未比錢架，留左咋

試下睇下我啲post先 唔想再有下一個戇鳩仔

btw 準備定十皮野先啦 唔係大鑊到先天性疾病應該都夠

買就網上自家繁殖 但係會唔純種(其實係好事
我六年前$2500買 無病痛 食得瞓得 十分健康

喺街執啦仲買病貓

小心貓瘟累埋你本身2隻貓

旺角全部都係賣大陸病貓

真心
上星期旺角買左隻2.5 月英短
本身覺得佢好乖好痴人
點知返到屋企開始唔食野 然後嘔同軟便

寵物店話佢唔習慣姐
點知第三日完全冇晒精神

寵物店叫我拎返去比佢湊 仲話一定會食返野先比我
因為新手 我信左佢
我已經問左佢係唔係貓瘟 List 晒d 徵狀
佢堅稱唔會係同冇燒

我地去左獸醫到對質 我地發現真係貓瘟
最後寵物店都認左 過左幾日話貓貓救唔返
我地傷心到死 😭

認真呼籲大家唔好再幫襯寵物店